山齊士成功令獌變水魚，係咪表示僱主壓價天經地義

唔壓價就比人恥笑到完約
獌算唔算好僱主？

有冇傻鳩大學生出黎講兩句？

爺爺

出高人工比球員係無問題
獌係柒在比咗高人工落個唔值得比嘅人到
美欺丙朗拎全隊最高人工嗰陣有人夠膽嘈？
就好似當你知道你老細可以出得起咁幾十萬一個月去請個打雜嘅時候
你會甘心做一個人工比掃地阿叔低嘅部門主管？

d 打工仔成日話
「比幾多錢交幾多貨」
事實證明
d 人廢
你俾幾多錢佢都係廢

咩叫唔值
你窮人心態先覺得出糧俾個上陣交唔到貨既人唔值
我地曼聯大班錢 請個人彈琴加buff有咩問題

5十萬水貨山齊士
5千萬水貨費特

摩連奴好波

做義工之餘仲可以幫同事份人工加buff
全能到仆街

宜家最大毒瘤明明先係古天奴
成億幾歐轉會費
人工又貴過全能到仆街

又係傻鳩老細

應該學下香港打工仔

到底仲有幾多人係信山神係收錢踢波架

香港人工同能力唔成正比咪炒 壓乜鳩
係mu咁傻仔開咁高人工重要簽咁耐約姐
如果簽三年 曼聯忍埋下年就可以踢佢走啦

其實仲有邊個唔信？

又未去到炒
係唔值囉
好似 BALE 咁
有買貴冇買錯果d
壓價合理好多

不如叫佢兼職教下琴仲好啦

果然係曼狗 同vv比人清locker 差唔多

壓到唔收人工既後果咪而家咁

有冇人信？

司馬雲信

證明合約永遠係綁老闆